就快要搬屋，要放走啲書枱喇叭....

就快要搬屋，要放走啲喇叭....
大屋搬細屋，今日連喇叭都要大換細
啲床下低唔玩果啲平平地放走佢算
有無巴打教教路 邊度放好？

送比連登友

有冇相

邊款

Cms 40
Cms 65

咁岩喇叭,有小小興趣

折走個喇喇單元出黎，換落個細木箱到囉